【亂放刺針】大埔墟街市木凳驚現三大頭針 一婆婆被刺傷送院治理

放針持續，由巴士上蔓延至公眾休憩地方！大埔一名婆婆疑被大頭針拮傷。受訪者唐小姐表示，今下午3時半左右，她經過大埔鄉事會街大埔墟街市及熟食中心時，發現一名坐於上址對出一排木凳休息的婆婆，疑被人放置在木凳上的大頭針刺傷，唐小姐又指，被刺傷的女士傷口紅腫，救護員到場替傷者清理傷口，傷者將大頭針交給救護員，並送院治理。唐小姐稱，相信是有人將大頭針放在木凳，認為事件可怕，「個邊啲木椅我自己有時都會坐，仲有好多老人家坐㗎。」

警方接報到場調查及圍封木凳，據悉，一名婆婆當時坐在木凳的左邊，發現木凳與石欄之間有兩支藍色頭的大頭針，婆婆的臀部被其中一支大頭針刺傷，救護人員到場時，大頭針仍刺在婆婆身上，警方將大頭針檢走，現場涉事木凳被拉起封鎖線調查。警方稍後於發現大頭針的木櫈旁邊的另一排凳上，再發現一支大頭針。

涉事休憩亭多公公婆婆在該處休息

現場所見，不少公公婆婆於木凳上休憩，鄧女士坐在出事休憩亭旁的另一休憩亭木凳上，她雙腳不良於行，指平日買完菜後都會在該處休息一會兒再回家。鄧女士得知有針後，立即檢查木凳有沒有針，結果真的在自己坐的木凳中間發現一支大頭針，針打橫放在凳中間，鄧女士立即大呼「好彩」，並通知在場警員。

另一街坊楊女士指，經常會在木凳坐，因為休憩亭通風，楊女士對於木凳出現刺針感到驚訝，「巴士啲凳軟就易拮，呢啲木凳好難擺到針」，楊女士稱日後會考慮轉移陣地，到街市平台休息。

等班廢老知道有櫈冇得坐嗰種感覺都好

關愛座

關愛座hunter

元祖做兩單, 見有模仿就收手 , 手法仲演化中

😂😂😂

以死相搏

前兩日係公園地下都見到大頭釘

幾時到關愛座